隻蟹係咪有暗病？

今日喺街市買左兩隻奄仔蟹，煮熟拆開發覺一隻正常黃色蟹膏，另一隻蟹膏係黑色
有冇ching知黑心嗰隻蟹仲食唔食得？

正常嗰隻係咁

佢比人捉個陣咁岩搞肚啫

水泥灌蟹

咁隻蟹臭唔臭？

如果食左真係搞肚喇

咁啱大廈維修緊

清水健綠色水

兩隻差唔多味喎

可能清水健會食

其他蟹黑色膏食過 係咪公同母分別？

google 都有啦
利申 啱啱google 完

fc過
兩隻都係母蟹

ching有咩見解？

咁ok啦 臭唔臭都係蟹

要試左先答到你

唔想入廠

留隻黑蟹比你